發覺人大咗 睇嘅動漫輕小說越黎越多

每季幾套幾套咁睇 睇咗幾年
加埋冇嘢做求其搵啲漫畫輕小說睇
睇睇下都數唔到睇咗幾多了

樓主講得好啱

唉 突然有感而發

一季睇十幾套
間中補下啲名作,
補補下都唔知睇左幾多套
早排睇埋梅津泰臣出啲裡番
唔知仲有咩好睇

有時想重睇回味一下神番
發現實在太多太多根本無可能一一重睇

舊時唔睇廢萌賣肉
依家連廢萌賣肉里番都有睇啲
人大咗 睇過嘅動畫真係會越黎越多

人大咗 睇過嘅動畫真係會越黎越多

開下啲人大咗系列嘅叫春post姐

買好多輕小說
無時間睇

唔止 人大左開過既post都真係會越黎越多

冇計啦 見到出面有人開呢類post突然有啲感觸 想9up叫下春

中肯
由其睇啲夠秤既

係

唔止

無時間

唔通會少咗咩？

有人真係會少咗

會 頭髮越黎越少